同女朋友出街有咩可以做

認真想知
淨係試過睇戲唱K
女朋友又唔做運動
睇得多唱得多又唔想再去
仲有咩可以做

做愛

殘廁

互含

掂都唔俾我掂

認真Post

燒野食 博物館 OP/迪迪尼 碌link 睇下咩商場有咩pop up 搭船行下離島
行下山 踩下車

袋底撈 閪茶